街邊見到網上行1000M $148

唔知有冇伏，以前網上行好似好貴，點解而家平咗截，係唔係光纖入屋呢？